我不願存在，我不願離開

我腳踏著大地，我頭頂著太陽
我裝做這世界唯我獨在
我緊閉著雙眼，我緊靠著牆
我裝做這肩上已沒有腦袋

啦啦啦……
我不願離開，我不願存在
我不願活得過分實實在在
我想要離開，我想要存在
我想要死去之後從頭再來

那煙盒中的雲彩，那酒杯中的大海
統統裝進我空空的胸懷
我越來越會胡說，我越來越會沉默
我越來越會裝做我什麼都不明白

啦啦啦……
我難以離開，我難以存在
我難以活得過分實實在在
我想要離開，我想要存在
我想要死去之後從頭再來

看看前後左右，看看男女老少
看看我那到了頭的金光大道
感覺不到心跳，感覺不到害臊
感覺不到自己想還是不想知道

啦啦啦……
我難以離開，我難以存在
我難以活得過分實實在在
我想要離開，我想要存在
我想要死去之後從頭再來

我們需要痛苦
也需要止痛麻醉